《哥前哥後哥登堡》 說好的節日性冷感/ 一地解籤佬/ 今年樓市冇得輸

《哥前哥後哥登堡》20210214 EP149 |
說好的節日性冷感/
一地解籤佬/
今年樓市冇得輸

Booom HK
28.2K subscribers

《哥前哥後哥登堡》20210214 EP149 | 說好的節日性冷感/一地解籤佬/今年樓市冇得輸

主持：京一，Greg
=================
支持Booom方法:
・訂閱YouTube頻道
・每月US$4(或更多) Patreon會員:
・一次過打賞，金額自定 Paypal:

【會員尊享節目】
Booom仲有三個收費嘅私密節目:
禪飛x辛比經典再遇《廿二世紀藍皮書》、賽馬節目《贏到爆》、
無限制級麻甩節目《哥前哥後哥登堡》

想睇？
請即到
只需US$4月費成為Booomerang會員，就可以慢慢欣賞~~~